每個人打J嘅頭三甲係邊個

第三：胡定欣 8－9次到 淨係esquire個輯相都J過5－6次

第二：陳法拉 過10次

第一就應該係以前中學嘅女神 雖然唔係好靚，但係嗰種同佢講住電話，聽著佢把聲，再用電腦開佢啲圖呢J真係經典，起碼J超過30次

(1) 人若變記抑便迷人
(2) 人若變記抑便迷人
(3) 人若變記抑便迷人

隔住個 moon 都覺得樓豬肯定係毒到出汁嗰啲
連胡定欣都j得落

我可唔可以J翻你轉頭

係咪胡定欣太唔掂，我明架

依加我都好耐冇J佢 超殘

見到胡定欣已經笑左

我放錯次序 如果一到三可能好啲

HANA

大橋未久
x3

不知火舞
no.1